你班仆街講ISIS代表回教 就等於何君耀代表全香港人

ISIS =/= Islam

咪同班毅進仔一樣見識好無？玩膠唔係咁玩

光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10
雖然p牌推唔到post

Twitter 唔知做乜春有批人係咁tag ISIS
好驚香港真係成為恐襲目標
到時真係要香港人主動求解放軍介入

isis千奇唔好黎香港炸狗屋啊，我地會強烈譴責噶

推

噶你老母咩

Block 得